老細已拒絕ot炒我算唔算犯法?

,,

老細佢自己唔OT 關你被人炒咩事

炒智障可能犯法

已同以都唔識分
抵你俾人炒喎

我估好多人都係靠你先知佢想講乜

睇到呢個留言先明個標題噏乜樓豬學好啲中文先

算啦

賠足應該唔犯法

賠足就唔犯法

謝謝.....

間公司要 OT , 你自己又唔鍾意 OT

咁咪啱囉 , 你自己唔辭職 佢賠錢畀你走 個結局唔差呀